覺唔覺多數買上盤既係一啲唔識賭或者廢中/佬

真正既高手係買下盤多。你以為讓得人一定勁啲？世界盃有板你睇啦

食鮑姐又係咩人

覺唔覺多數食鮑姐既係棋靈王？

咁你幫鮑姐買囉